點解游水既人通常都黑？

南方人同北方人，邊個黑啲？
南方人會游水；北方既太陽毒啲，容易晒黑，
咁到底邊個黑啲？普遍黎講

黑人黑啲

阿嬌